屯門碼頭人憤怒了

住係屯門碼頭，大家都知屯門碼頭有一個警察宿舍
琴晚大家如果有出街食宵夜都可以見到，宿舍入面啲人仲係平台指罵出面既人。見到既人無不憤怒，呢班人今起今日有宿舍住，仲靚過隔離私樓，都係納稅人既錢。仲毫不感恩。

問題黎啦，又係點解會起係青山警察隔離呢？
睇一睇2006年立法會文件先

1. 屯門湖康警察宿舍又係俾員佐級用，真係好多狗

2. "為改善紀律部隊部門宿舍住戶的居住環境，當局在二零零四年獲得立法會的同意 下，購買了一些*居者有其屋計劃剩餘單位*，以重置若干 陳舊或不合標準的紀律部隊部門宿舍。"

即係04年班仆街仲用納稅人既錢買居屋，03年沙士，04年邊有人買樓

3. 按付款當日價格計算，估計這項工程計劃的建設費用總額約為 3 億 5,210 萬元
屌，原來04年政府咁有水都唔益市民

4. 最重要11月就區選，而悅湖區選會分區係包括悅湖，警察宿舍同新私樓，即係班狗可以投票選悅湖區議員

我地唔可以再俾班狗影響我地生活。一定要踢走張恆輝！

琴晚悅湖有保安打人，住係悅湖9座既悅湖區議員兼業主立案法團主席，民建聯張恆輝係完全冇出現過！一定要踢走張恆輝！

第一次出post，希望大家唔好怪小弟冇圖。

今時今日連街站都可以隨便開，我地係時候做啲野去宣傳屋企發生既事！

希望文宣兄弟幫手做野

自推

推

悦湖好撚藍
隔離蝴蝶同泳池D住宅都係

資料如有錯，希望大家幫手指正
接受大家批評

Push

幫手推

屯門人不如用呢啲料整啲文宣，貼喺宿舍下面，俾警察宿舍啲人知道邊個先係佢老闆。
同時都話俾其他街坊知班pk用咗我哋幾多資源！！！

push

狗唔知邊個先係主人

推佢老母

不如討論下地理
宿舍同警署個邊係掘頭路 同埋路窄
似做唔到d咩
仲有逃生路線 如果要走切記唔好向悅湖方向
一黎係藍 二黎係向海 死路

2015年區選

1 張恒輝 2,073*
2 葉麗媚(關太) 1,682
我地真係有機會踢走張恆輝，今年一票不投民建聯

如家人係深藍，區選當日不如做個孝子孝女請佢地去旅行

我諗緊可唔可以做啲poster貼連儂牆，幫手宣傳社區問題，包括警察宿舍可以投悅湖區，鼓勵大家投走民建聯

碼頭撚lm

利申 悅湖友
呢個張恆輝好日都見唔到一次
冷氣又日日滴水 咩都唔處理
我之前年少無知個陣仲投左佢一票
今次我醒覺了

碼頭人留名

佢除咗識煮飯同寫揮春乜撚都唔識

悅湖JJ留名

悅湖JJ表示 想踢走佢好耐
悅湖冷氣機滴水滴到傻左都無搞過
無奈佢成日搞埋啲大灣區旅行 氹到班師奶幾咁開心

有邊個區議員過黎選
係咪黃浩銘 請問

湖景 梁咩文
都連任左好多屆
平時又係唔見人

利申非民協打手

按選舉條例，未正式宣布參選前係唔可以用參選人/準參選人名義拉票。所以就算黃虹銘會參選，你問佢都唔可以答你。

所以我都唔知，只可以話佢既動作似想選

Pishhhhh

快啲入嚟討論
千祈唔好放蚤入狗宿舍

過黎選啦 唔想再見到 張恆輝

老一輩係

蝴蝶區議會踢走左dab啦 係樂翠太多狗舍

我明
利申: 屯碼人由細住到大

最怕屋企人行過俾人"鼓勵"入去投票

JJ too

悅湖停車場就成日見到佢

解決到狗舍仲有悅湖老屎忽

悅湖人 推爆佢!! 條仆街除左寫揮春就乜都唔識 完全冇撚用

大家探下屋企人口風，由自家兩老開始入手
如果改變唔到，洗少少錢係投票當日請佢地去旅行

推
啲狗識唔識飲水思源

睇吓叫唔叫到隊友係悅湖搞放映會？
悅湖商場正門位個空地可以諗下

開埋街站幫佢宣傳下啦
就算有狗舍佢地都只係少數
悅湖有成15座咁多人有一半出黎都夠贏

我地香港人咁多年，大家心知肚明，已經忽視左屋企社區同社會既事太耐。以為乜都好高成本，結果乜都冇做過。

今年係社關氣氛最高既一年，一定要把握好，為左自己屋企，諗下可以做啲咩啦

香港人要贏番次！

悅湖有3890伙，每伙3人都11670人
屯門湖康警察宿舍共提供三百三十六個宿舍單位

2015年區選
1 張恒輝 2,073*
2 葉麗媚(關太) 1,682
有機會贏架，今年一定要踢走張恆輝

以前悅湖好似算支持民主黨多
但係近呢一兩屆唔知

仲依稀記得細細個條仆街張恒輝成日係樓下嗌咪，
話人地老屈佢乜乜77，叫人落來同佢對質，屋企兩老都好憎佢

大力推 比多啲人知道區議黑暗面

就係哩幢閪野阻住我個機場景

推， 支持

好希望可以有個有賢能的人出來選

佢起嗰陣我以為私樓或居屋
最後知係狗屋勁嬲，個景咁靚俾狗住

真心想播琴晚保安打人條片

碼頭人推一推 琴晚實q單野慶到

碼頭起義了
悅湖

幫連仔講返句公道說話

點解紀律部隊有宿舍住 其他公務員無
你話守邊界守離島有宿舍住就話正常
普通返局個啲狗咪同返郵差返郵局一樣

碼頭撚留名

隔離post已有文宣tg gp

碼頭好撚藍

好希望有個正常人黎選，年年都垃圾

碼頭全部老野，仲要係禁安全鐘個隻，成日有救護車出入蝴蝶邨

麻煩師兄貼出黎

但嗰個位好窄，好難搞喎

警察宿舍?
得狗住嘅話黃大仙可以轉一轉場

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈都唔割蓆
#直至政府跪低

屯門碼頭好多狗舍 湖康之外仲有美樂

慢慢後生當道啦
掌握屋企票數
想Cut家用？

早幾日喺嗰邊搞連儂牆被班藍絲猥瑣阿伯圍撚住，又要比佢哋影，可能我哋少人，跟住仲要比佢哋call 🐢嚟 。

市民推貴租 佢地就二千蚊
佢地打完市民 每個月仲拎三皮幾野

邁亞美黃架
萬年民協陣地，海翠美樂危好多，有何妖

屯門人留名

有冇link，想睇
空地個度就難啲，因為保安，業主立案法團，區議員都係同一班人嚟，實出嚟趕

碼頭撚lm
不過呢邊老人區好多藍

我之前去捉精靈，一路行一路避d 冷氣水......未見過一個地方滴水咁嚴重

支持
利申：悅湖人 公務員

碼頭人 推！

[url](屯碼撚) 同我認撚住呢個肥鳩保安！！！

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
係唔係呢個
入面有片

反而民協嗰兩個都喺度

推
由Day 1住到今時今日，依家成日都有曱甴， 老鼠周街行，仲大撚過隻貓
小朋友遊樂設施爛晒唔柒整
每個月交管理費都唔知做乜撚嘢
條仆街張主席到底做過啲乜撚嘢
琴日死撚左去邊？
掛住煮飯cut 9人線，好撚野
真心跪求悅湖街坊下次有得投票嘅時候踢走條冚家剷，可以嘅話直情換埋管理公司，重整悅湖
我哋俾管理費唔應該係比左之後環境仲係咁差，好似住喺垃圾場到，更唔係出糧俾班保安喺度打鳩街坊
更加唔係俾個濕鳩張主席喺度整姓名貼紙，派醬油禮包
更加希望屯碼人嚟緊選舉識做啦

(屯碼撚) 同我認撚住呢個肥鳩保安！！！

或者係Facebook去悅湖山莊之友

[文宣請入]呢個星期我地要做嘅事

琴晚都黎埋幫手擺明係想選
官東榮敗走左咁多年之後民協肯定想插返旗啦

不過條友個啲都係鐵票嚟，雨傘後個屆，佢啲票數同上屆完全冇分別

唔止，遠少少嘅 龍門 新屯中 果面，果面街坊話晒都中產 ，唔明點解仲係保皇黨當道

上屆蝴蝶好似踢走咗民賤聯
樂翠就選咗何妖

公道啲講，屯門碼頭一向治安唔差。
悅湖保安我住咁多年都冇乜意見，樓下保安認得我都有幾句傾，唔似壞人。希望只係琴晚一個保安係老鼠屎。同埋今次佳定一定要俾到交代，唔係新年唔洗旨意有人俾利是

老豆搵仔有講過老闆個仔係黑警嚟

屯碼區要救就係悅湖同泳池依兩度，好藍
Miami有民協嚴天生頂可以唔驚住
海翠美樂屆屆都打得好激烈，仲要睇住今屆係未又係何妖入侵樂翠，蝴蝶都係一樣

鎖閘唔畀居民返屋企而張恆輝冇出現過幫手
呢個point可以煲大佢

AV仁險勝

Up

屌，手殘負皮錯

佳定除咗要交代個保安打人之外
仲要交代返點解比左咁多管理費個環境越嚟越差，清潔又係佢哋攪嘅。咁而家周圍都有老鼠同曱甴咁佢哋係咪要俾返個交代我哋呢？
先唔講政治
比管理費俾咗咁耐永遠就係得加，但係環境比以前越嚟越差
咁試問我哋做業主嘅可以接受咩？

如果佢話自己都有份納稅 點講？

仆佢個街 唔知以為落雨

悅湖保安幾好, 有禮貌
當然尋日果個抵死，主動打住客

不過真係大部分都係老人家，始終已經有三十年

利申：老婆外家住悦湖

btw, 葉劉好似會空降三聖

應該係掃管匆，不過呢排咁好似已經放棄左

佢蛇齋餅糉做得足 識氹師奶廢老(派菜)
對比附近選區(樂趣悅湖個兩條)未去到唔做野唔應機嘅地步
不過 民賤聯 不了

上屆贏唔夠五百票 今屆

同意
唔好因為個粒老鼠屎為難座頭保安

推
利申屯碼撚

新屯同富健勁多廢佬

一齊去9座禁佢鐘

住過悅湖
張恆輝正一垃圾黎
記得十幾年前佢抹黑對手當選左
好撚仆街
唔係選舉前後佢一定會唔出現

早幾日試過，比藍絲拍片圍，仲要call埋🐢

我唔知悅湖其他座保安點啦
我果座就真係垃圾
經常性大聲睇片聽歌
唔熟既就閪面，門都唔會幫手開
熟既就r哂fd係咁吹水
又買野食之類既野俾佢地
熱天大堂個冷氣就開到細一細
所以我自己就對d保安冇好感

其他屋苑問題就講到爛
成個業委會都廢既
圍圍威掛住cap水

希望大家11月幫手宣傳下
記住投王律師
希望有番新氣象

今年一定要拉晒所有悅湖人全投黃虹銘，唔好再俾條民賤聯廢肥霸住個位，之後選法團都要趕埋佢扯。做到佢咁垃圾都真係冇得頂，自己個區有事都唔嚟了解同調停，反而要隔離區個議員嚟幫手，噚晚親眼見到甄紹南同黃虹銘有落嚟，張恆輝條垃圾就掛住煮飯煲湯，去死啦。

推前屯門人為你加油

係
雖然我都唔鍾意民協但而家踢走民建聯為先

碼頭撚支持你地

支持

屌佢老母
我上次捧撚住部電腦都唔撚開門

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

我都係

呢屆真係好唔抵
對家真人都冇乜點見過都係輸少少
今屆大家繼續努力

碼頭頭幫推

介唔介意講多啲？

琴晚係休班警？家屬？
入面氣氛係點？

善用你地既仇恨同憤怒 用係適當既人同事情上

都係咖
漏水到程度係大廈外牆有綠色青台咁既野
仲要係唔只一座喎

碼頭撚留名名

係全個屋苑都冇冷氣去水喉，所以基本上戶戶都係就咁滴落街
我記得有一年係俾人投票裝唔裝，印象中唔係貴（好似一萬蚊內，我覺得可以接受），但投完出黎係好多人反對
跟住早幾年大堂裝冷氣機又唔知點解突然話裝就裝

屌街坊... 想好似黃大仙咁？

碼頭L留名！

［好臭喔］啲狗幾時會放屁 幾時會射尿？

基本上唔fd唔撚幫手
所以我成家都好憎d保安

係呀 成日話成功爭取乜乜乜 我屌佢
好撚憎佢

碼頭人幫推

我個座超好

其實唔係，對家鐵票嚟，之前官東榮選，得票比例都係差不多

琴晚個肥撚保安完全不知所謂
屌緊狗個陣, 無啦啦鎖閘, 仲要郁手打人
想知道佢宜家咩情況? 是否已經停職?

推推推推推推推推推推推

悅湖點？

係全副武裝嘅警察

其實琴日由朝早開始就已經有一㗎警車加六七個警察喺入邊長期駐守

氣氛懶係緊張咁，趕走晒所有車唔俾泊，三個出口封淨正門行得

特權階級 : 黑警

出世到而家都住邁亞美

兆禧撚輕輕一推

琴晚悅湖保安鎖鐵罩要有住戶證先入得，而平時係唔需要。但有人聲稱住左好耐平時唔洗證宜家冇冇就唔俾入，於是同保安理論。

講多幾句個男保安就話關佢撚事，當時亦有大約10幾人圍住同指罵個男保安，有戈要求個男保安道歉。佢之後扯開自己件衫爆鈕，然後推人同想打個手足。之後仲拎左一條鐵鏈fing人。

佢主管成晚冇出現，之後保安同人群去保安室，連兆禧區議員甄紹南都黎左，但物管冇主任到，連本身住悅湖9座既悅湖區議員張恆輝都唔出現

係fb悅湖山莊之友見到片

我都好撚憎樓下個八婆保安
成日講d住戶是非，同16樓嗰個又講28樓嗰個點點點點
八掛到仆街，邊家邊戶邊個唔喺屋企幾多日都知
成日攞人著數，呃d呀婆俾生果呀麵包俾佢
仲夠膽死叫d住客幫佢買餸等佢一收工就可以返屋企

利申 十座住客

成日講早晨講到好似靈堂講有客到既語氣同聲度
我都廢撚事理佢

悅湖友lm

係！fd嗰d佢叫到勁大聲
我日日西佢面，得我一個出𨋢條友即刻拎轉面
見到d小朋友就喺大堂同人傾計阻住條路

夜晚呀叔就好好人

好撚多碼頭撚

市民唔係公務員老闆邊個係 冇我地交稅先佢交條毛

見住啟豐正門班阿伯同海翠歎冷氣果班廢老就炆

利申: 兆禧撚

屎蜢

你有冇見過美樂冷氣機滴水
滴到我以為落緊雨 噠地濕哂

美樂個滴水陣入得千奇百趣
滴到地都爛

Pish

幫推有用post ,
廢post 唔好reply !

Same

次次一落樓我都以為係唔係落緊雨
四方八面都有水棟樓周圍啲地永遠都係濕架 痴線

直至中五都係邁亞美

冷氣滴水真喺不解

主席+區議員，咁我點知佢會唔會用悦湖居民d錢去幫自己助選架

碼頭撚留個名
我諗出到黎應該全部見過

真心唔撚想再交税養依個政府同班狗

支持！尋晚好多街坊出曬嚟

宿舍有一條單車徑走，又可上橋，付近係公園，海邊都有路，好多位走。

連儂牆先行號口，文宣先頭部隊。

在兆禧站周圍廣散。

唔係
日間女

[召集] 有無住緊美樂既巴絲一齊幫手罷免何妖

代FD POST, 佢無連登AC
屯門美樂既業主委員會議會係8月16號星期五8點半開始

開始前半個鐘(姐係8點)會有自由發言時間比住戶(就算係租客都可以)發表意見, 內容不限,
我既朋友已經係會議入面動議有關於罷免何君堯係美樂作為義務法律顧問既身份,
雖然唔係委員/業主無投票權,但作為美樂一分子 絕唔會想自己家園有黑社會勢力作祟,
罷免係第一步,來屆區選踢走何妖係第二步,希望各位美樂手足可以抽空出席
同時希望如果你既家人/朋友/熟人係美樂既委員甚至係業主既話, 可以幫手投一投票, 朋友已經問過投票係會係會議流程入面, 所以好大機會會直接投埋票

如果有問題既話都可以係到問, 我朋友見到會叫我幫手覆
同時如果有心既可以開個新POST幫手推, 我份工性質唔太得閒係咁推, 真係有既留底條LINK, 都係有問題既話我會幫手覆

琴日宿舍停車場D休班狗好串 諗起都嬲
大大聲話同我地死過 但係又唔落嚟
好想拎石頭掉9佢 忍得好辛苦
因為驚破壞黑衫形象

請聯署及幫手廣傳，謝謝！

琴晚有街坊打左去問張恆輝話如果悦湖出防暴點算
之後佢覆話煮緊飯唔得閒覆

可唔可以踢走埋何妖?

新屯中都有7%係警察宿舍

。。。

悅湖人真係要企出黎投律師一票 成年都見佢好勤力
咪再比張恆輝連任

邁亞美撚lm

直播緊去警署報警

放屎蜢

多謝巴打 好有心

屌你老母今次一撚定要踢走張恆輝同個仆街何君堯

碼頭真係爭緊個大型連儂牆！！

有無人已組隊？

tg me

官東榮而家跟何妖搵食，參選悅湖懿在界票，小心佢

我係湖景撚，希望民協個位周仔贏到梁健文，上屆佢差少少贏到
當然悅湖巴打要好好說服長老唔好投比張痕閪，投比靚仔律師黃虹銘
到時湖景有周仔、悅湖有律師、兆禧有紹南，咁就屯碼三子
兆禧要小撚心民建聯個位蔡承憲，樣貌契弟不特只，改埋個閪名當自己係韓星呀？

識人有份起呢間宿舍，外表特登扮平凡，內里豪裝:
1.四頭爐
2.每層lift大堂都係雲石牆磚
3.衣櫃有暖管

兆禧邁亞美有嚴天生頂應該冇咩問題

搞就搞埋佢地層樓啦

光復香港

11月區選時一定要集合全票投俾黃虹銘，亦要叫埋所有屯友一齊倒票俾自己人，尤其要解放埋樂翠，踢走河妖。

夜晚個呀叔

又live緊

零晨交響樂

岩岩警察到場
唔知係唔係有人報警

屋企望住佢起到入伙
由第一日已經唔明點解要起到咁靚俾班狗住
個大堂拍得住私家樓

但美樂有其他紀錄部隊
湖康係全狗舍

隔離係11定9

點樣可以換走班廢老

新建果座雙寓入唔入悅湖選區？
原來有成萬人 但係得4千張票都無⋯

不是住屯碼，幫推

屯門悅湖居保安打居民

呢件就算吧啦 廢到連廢老都睇唔起佢